戰線手足，再創新低。一息尚存，派嬲到底 ！

一條keep住出捷報，又可以隨時隨地、全民參與嘅戰線嚟講，呢個成績太令人失望啦掛

【派嬲留言任務😡💬】
1️⃣ 潔廁得(威猛先生) 🚫

2️⃣ You Beauty美容院 🚫

3️⃣ 現代美容中心 🚫

4️⃣ Pretty Medical 🚫

5️⃣ 百老匯 🚫

6️⃣ 維他山水豆漿 🚫

嬲嬲數字唔夠多嘅話，Marketers想說服公司停用TVB都唔得，所以你個嬲、留言好重要。

唔睇TVB就唔關你事？唔好唔記得，「腰斬」戰毒佢哋都有出力

====================

ff

我

Push

push

快過你

得咁少人

見成日搶你#2唔高興吖嘛

Twitter 戰線都係

嗰套垃圾好似放咗深夜？

推推推推推

p

推推

推

gogo.

yeah

仲有話我個場係BB級

係咪已經大結局咗

咁快

你係bbg嘛

你你你公然調戲me

補做左功課喇

早幾日好似連續播幾集

值得讚賞

咁就乖啦

輸左, 推

Push做任了派嬲

Push齊做任，唔輸派嬲

Tui

木

幫推

facebook就快解bam

池

人少到呢

我講完都覺得好害羞，睇嚟我都係唔啱溝女

哭

咁溝仔

車

唔要

未必即日跟到，但定必支持

up

睇

好遲啲做都冇問題，最緊要有做

嚟緊嚟緊

Push俠俠做任了派嬲

工

puxh

Push使使派嬲

叉bell

呢排真係少左人

肥叉在
派緊

各戰線要人呀

抵讚

今日咁難上

百老味等執

facebook封撚曬我ac，屌佢老母朱閪百格

諗

推一推

一齊派

去派嬲

個正ac已經唔用
開左個分身用黎派嬲

派緊 派緊

Del jor FKbook

我都係

已派
感謝樓主整合

留個假acc專for派嬲嘛

我Del 左fb
Twitter 仲打緊

有冇得gen個假email

pish

10000000000000

K巴

[ush

派未

好閃

Fui

包

過咗情人節啦清

神驅都玩埋一份

我有join 啊

Up

從不放棄！

你開個假email我都係咁

多謝你堅持Twitter
不過都可以留個假acc專用做派嬲

任務完成
多謝你地堅持整理資料！有link 㩒入去真係好方便派嬲

sorry今個禮拜好懶
訓醒補做任務！

好好休息繼續加油

Thank you有做任

唔明點解咁易都咁少人做

有做呀係少左推post

Good就係心諗呢排冇乜見到你

推先

對唔住我懶左
宜家做返